[片] 黑警公路截車表演轉圈圈，無人想睇發爛渣

屌你老味死黑警

阻塞交通

中二病

佢全家死剩佢
體諒下......

垃圾

喝狗咁喝

做乜鳩 條路佢起嘅
要佢批准先可以行

人肉路障,拉得

遲下屙舊屎都要批准，行過唔順眼叫你縮番舊屎入去